太子單嘢終於篇好一個完整故事，夾好晒口供

陣間睇佢地表演

幫我推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.